<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog de Francisco Ortiz</title>
    <link>http://blog.fortizabril.com/</link>
    <description>Recent content on Blog de Francisco Ortiz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Dec 2017 14:45:05 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://blog.fortizabril.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Serverless Architectures</title>
      <link>http://blog.fortizabril.com/posts/serverless/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 14:45:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://blog.fortizabril.com/posts/serverless/</guid>
      <description>In the last few months, one of my main topics to learn about has been Serverless. After this time I think, like some other trends in software, there is still confusion about what Serverless is, so I would like to share my reflexions about it to:
 Try to help and get feedback to/from people reading this article. As probably I have not fully understood some concepts yet, I will come back here periodically in order to see my progress understanding it :P  Why Serverless?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DDD: Identificando Bounded Contexts</title>
      <link>http://blog.fortizabril.com/posts/bounded-contexts/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 23:03:17 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://blog.fortizabril.com/posts/bounded-contexts/</guid>
      <description>Durante los últimos meses he estado reflexionando bastante sobre DDD (Domain Driven Design) con algunos compañeros de trabajo. No soy ni mucho menos un experto en este tema, pero me gustaría hacer algunos posts sobre cómo he ido asimilando varios de los conceptos más importantes, ya que con el tiempo ha ido cambiando mi manera de ver algunos de ellos. En este primer post me gustaría empezar por los Bounded Contexts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PyConES 2017</title>
      <link>http://blog.fortizabril.com/posts/pycon/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 00:14:22 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://blog.fortizabril.com/posts/pycon/</guid>
      <description>El pasado fin de semana (22-24 de Septiembre) asistí a la quinta edición de la conferencia PyConES. En mi caso, he empezado a trabajar con Python este último año por lo que, además de pasar un buen finde con algunos compañeros de TheMotion, era una buena oportunidad para seguir aprendiendo e ir conociendo a la comunidad.
Antes de comenzar a hablar de las charlas en las que estuve, me gustaría comentar algunos puntos fuertes y otros más débiles sobre la organización del evento:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>